根本炒gme 唔會搞到大户爆倉破產

己經炒左成個星期，仲做緊short 個d大户正常都會買番遠價option 去 cover 番個風險、隨時仲買突，你點推上去佢都唔會蝕到破產

個d做一個正義之獅既形象要推散户買貨打爆大户，
起碼有一半人係想推上去自己賺、 大户破唔破產係其次

20蚊short
買個320蚊call
咁叫唔洗破產?
仲未計call premium
唔識唔好開post

我有諗過
佢買唔到現股
但買返long call 係咪就可以虧損少d

我係想賺又想班仆街破產，唔撚得架？
散戶一定要比人割？

呢d叫認輸
一買一賣咪lock 左pnl
你一買一賣唔net就變相開盤
開長定開短咁解
呢個世界無一個操作係必賺
只要你take side, 你錯邊就必然輸錢

買哂兩邊就唔輸？ 證明你唔識

無正股比佢地平倉，係好淡通殺

仲要比極多息

係大升嗰時你想買返張320 call都難

輸少當贏咁 但輸既都唔少 應該夠佢摺 但影響相對上細

d call put 好快變廢紙

而最值錢就係正股

佢可以買call
但變相找數既唔係佢係第二個姐

冇話唔會輸，問題係輸幾多，炒高左十幾倍都未聽過邊個基金破產，但呢一刻仲做緊淡就一定有兩手準備

輸就輸硬、但要大户輸到爆倉應該唔得,short squeeze要發生都發生左，不停咁話要short squeeze 大户接貨個d人，我就好懷疑佢地既動機

我反而信有老散訓身買，真係插落去係好多老散破產先

比人點哂名, 對住d short 黎 call, 對住d long黎 put

真係無野

就唔駛咁核屈
出埋金手指 禁交易

散戶賺錢同對方破唔產冇絕對關係

有兩手準備咪即係認左輸 short interest一日未跌落黎咪代表繼續有新空頭囉
無影響架

條友完全唔識架喎

option 唔係short 喎大佬

戇鳩仔唔識返去讀吓書先啦

樓豬輸少當贏?

以為long call short call一陣買就冇事證明你唔明咩係期權，期權核心係件貨，只係平日唔用貨用錢交易，但如果件貨升到仆街，你都係要比返件貨現價，到時左一巴右一巴

兩手準備咪琴日停你買, 自己控價
琴日試左, 今日可能玩盡佢
1蚊見

咁又出狗招限買賣？

你指早啲投降輸少啲當贏左？你依家想long call都要有人肯short先得。手上無貨嘅又點會naked short call。有貨都嘅又會strong hold夾死空頭。要怪就怪佢地自己唔做風險管理又唔stop loss

所以無必要做無謂既"操作"

佢想認輸, 平晒D短倉佢就完
你短完又買call其實成件事一樣
不過仲要比息比到你張call到期收到貨
加上option premium係呢個痴左線既vol

似係你唔明, 假如大户買400蚊 CALL GME, 又同時沽空正股, 佢輸到盡都係GME 400 蚊個時既損失, 你炒到上一千, 對佢都係一樣

佢有能力沽到落去，但唔洗買call做保險啦大升嗰時你點沽落去，你沽到落去就唔洗今日咁ga局面

理解無錯嘅話
問題係佢地short 貨率太高 正常係應short 貨係應該long call 去保險
但你short超過100%會點呢？
當期權行使當日 啲人行使張權個陣卷商就要俾貨人 街到唔夠貨就掃貨 好大機會會帶動股價令到short貨嘅更傷
正股升1蚊 唔代表期權會升1蚊 就算deep in the money都會有少少差距 但你short貨就係升1蚊輸1蚊咁 仲要交按金利息個啲

本來都唔覺
但依家見到大戶用埋哩啲狗招就信

你又知空頭有認輸？佢可以繼續short 500蚊short GME佢分分贏番轉頭

期權金計左未

唔係有冇能力既問題, 係講緊點解今日仲有咁多空單未平倉, 佢地唔會傻到今日仲要同老散賭身家, 人地一定有兩手準備, 就算輸錢都唔會入肉, 炒到5千空頭都唔會死

你都on9 第一你答我唔到佢點樣再沽落去，二，依家你想開call，邊個賣call比你你都識講空軍唔係傻，依家開空想死？三，埋單係以現價，比你買左張call，你要搵返咁多貨比人，邊到黎？你張call對家最多破產，你點收返張call貨？到時仲要蝕多左

本身都有可能
但琴晚咁撚肉酸
一停就平倉 有乜可能夾爆佢地

咁佢買個d call既counterparty(都係大戶)未含囉

Long call 會gamma squeeze

你個假設係依家仲有人開空short call，但邊個會咁做，依個係零和遊戲，你贏就有人輸，邊到搵人幫沽空埋單？

你買long call 都要有人同你對賭先買到張option
邊個會short call

咁仲好啦 可以屈佢一筆都未破產

可以搵我買call最多我set 9000賣比你，知唔知咩叫現貨為王

望下換手率 啲貨咪又係佢地自己左手過右手
你唔賣既 佢禁低個價 啲人有渠道低價買到既
佢仲仆街

Respect 大戶

接佢call 既咪破產囉，傻鳩
邊個接死邊個

仲邊到有人敢開option ar

E 家個gamma premium 無限大

唔敢咁叫，我幾個朋友一陣揸住左應該有10000萬股搵我開call，我賣比你做short call

見到琴日咁就知會啦，唔係搞咁多陰招仲咩？

1萬股先啱

總死夾撚死班含家鏟就啱了

short squeeze有排都未到
你可以質疑佢唔會出現就真嘅

分分鐘空軍都換咗幾轉手，夾到咁高實有新空軍入場搏最後一short，到最後爆嗰陣賴死唔走既SH撚同short太早既空軍埋單